張敬軒咪又係大陸仔

唔奶共，唱歌又好聽
好鐘意佢，仲有佢首百年樹木 木

邊到地方出世咪邊到人囉

[quote]唔奶共，唱歌又好聽
好鐘意佢，仲有佢首百年樹木

唔奶共？

當佢想上「歌手2018」果時無奶過？

係奶完之後都係唔比佢玩啫